[Netflix] 遠漂 對白暗串中國?男仔淨係識得扑嘢?

遠漂
2020 13+ 1 季 劇情節目
指揮官艾瑪·格林離開丈夫和女兒，率領一支跨國太空人團隊，展開為期三年、險阻重重的火星任務。
主演：希拉蕊·史旺，喬許·查理斯，鄔君梅
創作者：安德魯·欣德瑞克

對白暗串中國?

男仔淨係識得扑嘢?